分手後會遇到更多的人？

你我分手的那天

你説 「我不值得你這樣做」
你說 「我不配你待我這麼好」
你說 「以後的你會遇到更好的人」

但其實我想說
你想分開的話 不妨直說
不用故意去貶低自己
更不用轉彎抹角去突顯我所謂的好

因為分手從來只有一個原因
就是 愛不夠
何必找那麼多的藉口
那些通通都只是廢話

「以後的你會遇到更好的人」
你是在說以後的你吧

好感觸

因為分手從來只有一個原因
就是 愛不夠

唔好再沉醉係呢d傻尻說話度喇
祝你早d放低

咁仲有咩原因

我慢慢回到自己的生活圈

什麼原因都是廢話 佢唔想做衰人咪講得好聽d咁解，唔值得留戀係佢身上

但好唔捨得

唔捨得未又係要散 拖落去有意思咩？